Rellenar los campos del formulario, dar click en el boton Insertar,
Aparecera la información en una tabla, y para eliminar o editar se deben dar click a la acciones correspondientes que estan en la misma tabla a la par de cada registro, al darle click en editar deben actualizar cualquiera de los datos y presiona en el boton actualizar.